遮打花園D人點擒上個頂？

男女都有

上面條樓梯有個閘 爬過個閘就得

渣Ga
單眼佬都G la